/*
 
 Localization.strings
 
 GTKit
 
 
 
 Created   on 14-8-29.
 
 Copyright ©[Insert Year of First Publication] - 2014 Tencent.All Rights Reserved. This software is licensed under the terms in the LICENSE.TXT file that accompanies this software.
 
 */

"Para."     = "参数";
"Profiler"  = "耗时";
"Log"       = "日志";
"Plugin"    = "插件";
"Setting"   = "设置";
"Time"      = "时间";
"s"       = "秒";
"In"   = "入参";
"Out"  = "出参";
"Done" = "完成";
"Edit" = "编辑";
"Input Para Items"      ="入参列表";
"Input" = "入参";
"Top"              = "置顶";
"Drag"             = "拖拽";
"Output Para Items"     = "出参列表";
"Gather & Warning(G&W)"    = "数据采集与告警操作栏(G&W)";
"Show on Air-console(≤3)"         = "悬浮框展示的参数(≤3)";
"Optional Parameters"       = "已关注的参数";
"Disabled Parameters"       = "已取消关注的参数";
"Empty"       = "空";
"Please drag para here"       = "请拖动此处";
"Warning(Disabled)"       = "告警区(停用)";
"Warning(Enable)"      = "告警区(可用)";
"Warning Count"       = "告警次数";
"Lasting Time(s)"       = "时间(s)";
"Out Of Range"       = "告警阈值";
"Clear"       = "清理";
"Clear the datas"       = "清理数据？";
"Save"       = "保存";
"Please input the saved file name"       = "请输入您要保存的文件名";
"File Exist"       = "文件已存在";
"OK"       = "确定";
"Start"       = "开始";
"Stop"       = "停止";
"Exit"       = "退出";
"Preparing"       = "准备";
"Cancel"       = "取消";
"Back"       = "返回";
"Send"       = "发送";
"Sending"       = "发送中";
"Send Success!"       = "发送成功";
"Send Error!"       = "发送失败!";
"File Name empty"       = "文件名为空";
"Please input file name"       = "请输入文件名";
"Passwd" = "密码";
"Please input root passwd"       = "请输入root密码";
"Reminder"       = "Reminder";
"You have input 1000 words"       = "必须输入1000字";
"I know"       = "确定";
"New GT available"       = "有新版本可用";
"Detail Information"       = "详情";
"Counts"       = "次数";
"Sum"       = "合计";
"Avg"       = "平均值";
"Max"       = "最大值";
"Min"       = "最小值";
"Detail"       = "详情";
"Not Start Profiling"       = "耗时统计未启动";
"Start"       = "启动";
"End"       = "停止";
"Profiling..."       = "分析中";
"by message"       = "按文本过滤";
"ALL"       = "ALL";
"TAG"       = "TAG";
"input keyword here"       = "请输入搜索关键字";
"AC Setting"       = "悬浮框";
"Log Setting"       = "日志";
"Para Setting"       = "参数";
"About GT"       = "关于 GT";
"AC Show"       = "显示悬浮框";
"AC Quick Switch"       = "快速切换";
"G&W"       = "G&W";
"Switch"       = "开关";
"Auto Save"       = "自动保存";
"Feedback"       = "反馈";
"Lightly drag stars to score"       = "评分";
"Sandbox"       = "沙箱";
"GTPcap"       = "抓包";
"capture the network traffic by tcpdump"       = "通过tcpdump捕获网络流量";
"capture"       = "抓取";
"Capture Error"       = "抓取错误";
"Need iOS6 jailbreak system."       = "需要越狱iOS6系统";
"Monitor Interval"       = "监听间隔";
"Gather Duration"       = "收集时间";


